30歲前月入40k up 係咪唔會單身？

如果仲單身，咁係咩原因？
利申：有女介紹

關咩事

唔關錢事
有錢唔係大曬

有錢就有女

大把窮mk都有女

搵噤多既人通常冇時間拍拖

窮mk d 女你係咪想要先

有d 咩重要d?

下，mk妹好多都好索/靚/正喎

咁你有無時間拍拖？

28歲 月入100k都冇

連登fg都50k起
你30歲先得40k應該單身一世

樣，性格
錢呢啲自己都可以搵到嘅野洗乜靠人地，而家2020年啦呀生

咁你去溝囉對手只有一個

n手肺炎閪

連登仔 Fg 都50k啦，扺你冇女

有埋樓都暫時單身

得果40k 單身係因為窮囉

我就係例子

搵到呢個價仲要食二手西
真係可悲

錢大撚曬唔會見到mk屌咁多女啦

mk 妹就真係好多30歲都係搵1xk 啦

連登d價值觀
其實你收入高又想揾返d收入高又有咁上下質素既女仔
咁如果你想拍拖，係因為人有我有，定係真心想拍拖呢
而家唔係古代，你屋企有錢就竹門對竹門，屋企幫你安排好親事

Your face your fate

29歲 48k
成世人22-23拍過1年拖青頭

你搵50k一個月
一年600k
但係冇樣冇身形冇口才

有條友搵得25k一個月
不過冇兄弟姐妹
Daddy 同 Grandpa各有一層樓
又型 把口又叻

收入？ WFC

巴打邊行？

有得屌仲想點

24歲 得33k
有時女人除左睇物質條件，最重要係你滿足到佢感上需要

利伸：滿足唔到ex情感上需要而被分手

40k算咩搵得多
做護士或者做狗都有啦
會計做到30歲都有啦（我估）

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」
結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」
毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達四萬蚊。
毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二萬多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？
不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。
毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

我個friend做機頭都係單身
因為佢自己性格好醃尖麻煩

黑警輕鬆過4萬

幾時分
佢話你點滿足唔到佢啊

如果對女無性趣什至討厭女性，怎樣可以鼓氣勇氣令自己有衝勁去媾女

突破盲腸
40k 其實唔多
不過當然，做唔到護士老師銀行金融或專科個d
睇怕都係做緊sales
再唔係就乞緊米

咁咪唔好溝囉，點解要？

你無女, 因為你銅臭囉

係咩 我差小小但乜柒都無，同收入無關係啦

新移民師奶做個sasa sales都十幾萬一個月的年代...

原因係凡事向錢看，做人唔現實

宜家保命仔先緊要
香港已經中哂 WARS化武
唔會好得番
RIP

做一個普通的世人
成為世人眼中既一個普通人
完成生命中既結婚任務同生仔任務

30中，搵70k 算係咩水平，認真想知

得15K

識好多30歲前搵60k都冇 關咩事
性格衰搵幾多都救唔到

your name

你冇應該正常
咁大個人都以為拍拖淨係講收入？

唔係
利申 28歲37K

你d女咩質素

it 大把搵呢條數
毒男又多

29歲 45K 係咪有介紹??

睇樓主回覆就覺得樓主性格係女仔唔會鍾意嗰啲...

30歲月入無100k係連登唔可以出聲

其實搵4萬真係好多咩
又唔知你搵4萬之後有幾大負擔
每個月剩返幾多可以洗

如果女仔真係用收入嚟衡量
4萬真係識唔到啲咩架喎

我有阿， 單身ing

用來屌 同用來過人世 係2樣野

毒撚feel

唔係個個都係mk妹😅

家陣男女平等，女性抬頭，有能力既女性一樣可以揾到錢唔洗靠男人，你用月入四萬黎做溝女條件就係暗示女人能力俾男人差，要靠你一兩個臭錢過活，你咁樣係貶低女性，父權觀念既象徵。你單身係因為你侮辱港女。

Ps 四皮野好多咩

問得呢句
你應該照下鏡

中產，未結婚生仔就唔係人生嬴家
不過最少有人享受人生

咁認真睇回覆俾個叻你
邊種性格先有女仔鍾意？

唔關事啦
利申: 40k , 單身 , 唔需要介紹

咁你又岩喎
支出先決定最多野
如果屋企無，4萬都唔知供到咩樓

40k好撚少 喺香港要好生活都冇
利申男

40k會計做到25 6歲

40k 養自己一個咪夠

28歲 52K
A0
帶冇推介？

不過咁，如果公屋仔想翻身
月入要幾多先夠

我當年31先有40K

大隻, 靚仔, 30, 5萬 都單身
興趣係行山踢波潛水...好屈機

sosad but true
女人真係重視情感多過物質

你朋友？

香港地30歲40k係咪好廢

一時又話港女貪錢，一時就話有錢都冇用

廢一定唔廢
但係咪好叻就一定唔係
正常人一個

可能係串緊d 港女得一想二

無相無得討論

要唔要男我唔會令你單身

有salary prove 就有相

其實除左錢仲要睇好多野
性格外表都佔好重
利：女朋友人工高我5成

連登第x屆吹水大會又來啦，上屆fg最低50k,今年會唔會再高d呢？

一個月
40k唔係大晒
400k真係幾大下
4000k99%閪都有得屌

30 歲前月入40k 真係唔係好高要求咋喎

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但連登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？連登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

40k其實好少

錢係好重要，但唔係富豪/有錢嘅話就收得皮，搵五萬笑鳩搵4萬嘅人

樓主個case係
人地收租都40k
搵40k夠男定個女洗

你有$冇口罩
下世醒目啲，唔係睇$係睇你個人

咁月入幾多先確保有女

收入唔同 煩惱唔同

最近
唔聽佢講野，所以就滿足唔到
都知衰，唔諗住挽留，無謂浪費大家時間

可摸耳請教下你嘅收入有咩煩惱？

啲人成日以為有錢有囡，大佬呀，你所謂嘅有錢都係人工多一般mk仔幾倍咋，唔係做老細搵緊大錢呀，穩定收入只係入場劵，仲有好多野要睇架清

比你廢既大有人在
係諗下啲垃圾做餐廳做到30歲先係個經理仔
佢地都有女朋友

有得屌下都好呀…

我覺得2x 歲會重視情感
但過左30，身邊多人結婚，就會有比較
到時就想另一半有上進心搵多啲

多一般Mk仔幾倍咋
幾倍原來係咁不值一提

想

唔駛過30，27、28歲時，身邊嘅公屋醫生都買到樓時；d 女想唔考慮都唔得

溝女最緊要方便
揸靚車 棟樓就唔好太遠市區
遠嘅就要有兩棟 一南一北先夠方便

清係咪閱讀障礙

成個回覆剩係睇到依一句？

同班垃圾mk 比較，班mk好打極有限
但偏偏班mk 就食晒啲女

樓主係咪咁諗？

冇錢

樓主仲擔心冇女 證明唔夠窮

巴打以下係我對30 歳單身既男仔既睇法，
我覺得十幾廿歲既拍拖係開心係浪漫，如果可以去到結埋婚就係仲美滿
但係三十幾先開始拍既拖大多係責任，女既可能怕再遲啲就嫁唔出，男既就可能因為女方或家人迫所以就九沖結婚
並唔係因為純粹愛對方而結
依個就係我對埋單前切既推論，我覺得咁婚姻似買賣多d
其實你去or 睇d speed dating 就已經係咁，好似人肉販賣場咁

至於對於三十年冇拍過拖既人尤其男仔，佢係冇試過廿幾歲既浪漫，一黎就要佢咩起個責任去同一個女仔結婚，果女仔仲要可能係廿歲時大玩特玩，個男仔唔佢既最愛。
所以三十幾先黎既愛情伏多過讚

其實我都27，A0 搵30 幾k 比樓主差
我以前都努力做嘢希望搵多d，試過追過一個女仔3 年，不過對方係20 頭女仔，樣協，最後追唔到la
曾經都有焦急想快d 有女友，但依家近30 反而睇開左
一切隨緣，因為我知道強求就會好容易孌成我頭先講既買賣婚姻，你都唔想咁架？

咁我30 歲前6~70k 係咪要有兩個女朋友？？？

公屋仔
做左3年野有50萬積蓄
大陸層樓諗住賣，賣到5x 萬人仔

但支爆近，我諗層樓隨時收皮

又未去到的確差咁誇張。
認真呀，如果一個女仔30歲最少搵到30k，
係咪真係會考慮人工低過自己嘅男人呢
有幾多女咁抵得諗呀？

有錢唔一定溝到女喎
有D女都唔係你有錢 就一定痴你

我覺得搞笑咪淨係覆你呢句

2x歲會唔介意
去到適婚年齡，同姊妹有比較既時候，我覺得就會開始介意

認真觀察呢，就比較係荀盤食哂啲女嘅
起碼身高175以上，斯文
唔係專科專職就最少係經理仔
人品好脾氣唔差
靚仔唔係最重要
個人唔毒就ok
本身唔係好識mk 仔比較唔到

咁唔怪得咁多人覆你

好多靚女都貼錢給條仔，錢吾係最重要。

答你，都會照單身，唔關錢事

咁我又未30歲，但預計30歲都大約40k到

其實我無40k轉行前有32k 不過轉左行重新黎過
所以唔駛咁灰心
想結婚唔代表唔浪漫嘅
結婚都可以好甜蜜

以我觀寫
紀律部隊好容易有另一半
因為佢地圍內會互相介紹

賣左先啦巴打，支爆就涷過水鳥

觀察

或者可以，不過前提係你有6,70k

要返上去簽野
唔敢返
加上有發開夢

真係有
不過你諗太簡單，去到呢個位女仔鍾意既唔係份人工
係你既能力，因為要錢既話我搵呢個數都追唔到父幹

上連登勿認真

40k up已經覺得1xk會獻身俾你，你估俾錢養寵物咩呀生，呢度唔係第三世界

咁如果你淨係Target 會貼錢嘅靚女......
巴打你實條件好好

最撚憎人講依句，聽到就炆

聽聞叫自己紀律部隊嘅都係做警察

那你是target愛錢的女仔？

40k包唔到女

拍左成年都無下文 咁忍得呀巴打

笑左咁幾多錢1xk 先會獻身呢
請教下

我係女又話俾你知咩

我拍左4年都無下文
上面個位巴打濕濕碎啦

溝女邊使睇錢架

高質

有又點二手機會大又淨係鍾意你啲錢

你係有女窮mk 嘅代表？

如果係打工(非SALES類), 呢個人工都無咩時間溝女....

窮都唔一定冇女嘅，唔好灰心巴打

從前細個覺得 40k一個月都幾多

依家覺得40k 都係咁啦 唔算少 唔特別多

25
份糧3xk
有車
有樓s
175cm up
靚仔

我最大既幸運但亦都係遺憾 就係有個拍左5/6年既女朋友 準備結婚

幾點收工先有時間溝女？請教下

溝女睇你識唔識點捉摸女仔心理架炸

係我眼中 溝女其實都係一場買賣/任務
只要你滿足/做到某幾樣野
講特定個幾句野 就得米
當然要因應場合同氣氛

利申 拍過十次 正常大學生一名 O緊

係咪覺得自己條件好好，想試下market 上面飢渴嘅港女們

遺憾啲咩 玩唔夠？

你拍個十次幾長最長拍幾耐，咩原因分手？

我係老婆奴既代表
溝女唔難，做人老公先難

咁你老婆睇錢啦掛？

屌咁call g 算la ching

最長而家 2年幾

有個最長兩年
因為我成日講大話...好後悔以前對佢太差
個女仔好典型既靚女 而又一心一意型
一般每次都有半年
得一個穩佢做水泡 少個半年
兩個月覺得對佢唔住 飛左佢

就算返工時間穩定
有時忙起上黎，收左工都無心情拍拖

高質cm

近30歲 月入40k要加埋有車樣唔差 先叫做易少少溝女
前提仲要40k你係唔洗拎好多出黎供養屋企

唔鍾意點解要完成？
個人生係你嘅 對自己負責就夠

呢種算唔算係play boy?
有冇人咁形容你

唔係 係無玩過

突破盲腸
每個月要上繳20k 嘅話，應該好難有閒錢溝女......
咁你依家溝到？

左定右先？～

比上不足，比下有餘

淨係收入高係無撚用

支出呢? 無父幹 想買樓?

諗起曹總
我呀媽成日同我講要嫁有錢佬
我話有錢唔係大晒 佢仲話我懶青高
點知見到曹總追長腳蟹我呀媽都話頂唔順

可憐人必有可恨之處

Hi 26 無女 差唔多40

呢d一俾人導你玩一玩就返唔到轉頭

講月入已經輸左
人地講緊屋企廚房有幾大

睇到好撚sad
但好真實
Btw追足3年都幾癲

call g

3個月都唔得，就走/下一個啦

3年 痴撚左咩

關錢咩事，唔好成日聽兩登仔講無錢就無女
不如諗下自己想要啲咩仲好

你要搵人啪的話咁就真係要有啲錢
你要搵個人同你相處的話，就係睇你有冇能力同人相處

利申：月入50k，a0

手仔都未拖過仲咁多嗲

咁大個人都唔識咩叫尊重
唔好話溝女
朋友都唔會有啦

想屌

40K up了

娶妻求賢良熟德

仲係單身就係唔識同人相處，或者過分被動得黎又唔係好靚仔有型。

日本都未必搵到喎今時今日

你無能力同人相處？why

應該主要衰係被動啫
出黎做野好難識人

錢唔可以保證你一定有女朋友
但可以保證你一定有性生活

係呀！40K 每免都可以叫雞
唔會單身架

心諗：on9仔以為有錢就有女

個人比較害怕責任呢樣嘢，一係就唔做，一係就要做得好
而且自細都好少同女仔相處，唔知點做，所以卻步

我同事, 見到佢都摸下手臂先, d 肌肉一定比好多心機去練

成聽到啲女講唔想另一半大隻
尻up唔好信
女人心目中既大隻，係健美先生個種
但好多會要求另一半結結實實

拍拖唔關收入事
結婚先關
你冇拖拍即係你個人有問題架啦

公平d , 條女有無波有無腰有無腳先？
有身材咁個樣有無70分以上？
無就唔好要求身高180, muscular 啦

28 50k都係冇女
不過有幾個sp

如果無另一半
減下肥，操返結實少少
我諗競爭力都大啲

你以為啫, 睇下大丁

第一唔關錢事 除非你係富豪身家過百億
第二月入40k好一般 講唔上少但一定唔係多

正常人都想

你有呢個諗法
咁你一直單身都好正常

賓周廢

咁師兄你無邊樣？
樣？性格？定把口？

淨係要養家中2老，40k已經唔算好洗…

無拍過拖？
無追過女仔？

幾矮先
月入過30k 唔算高
你睇下上面d 留言對錢嘅要求幾高

咁你係假設條女係花樽
剩係係屋企比你屌
兩個都40k咪供到

有雞要揾人埋單

冇得屌的閪是有肺炎的

拍過都唔叫做好差

第374 屆連登吹水大會

利申就黎28 月入70k+ 非 sales

算低

40k？
唔好玩啦，有錢係講緊你有過億既身家果D，有過億身家都係冇女再出黎開post話唔知點解自己冇女好過啦

Your face?

29 90k 非sales非狗 香港生活指數高 供埋樓 連養車都唔敢

個人認為中產應該要120k up

當初人工低 人有我有咁拍左
慢慢人工高 想搵返高質素就冇機會了

升中學了

媾女其實睇口才, 心思

利申: 3x, 40k~50k. 食緊一手西

唔緊要啦
其實我覺得都講緣份既，無咪算lor
其實都係人生好得閒個時先會諗拍拖，辛苦個時完全唔會諗

因為你搵幾多而同你一齊嗰啲
真心極有限喇

認同

唔係因為搵幾多而一齊
而係月入無某個數嘅人唔駛諗發展

40k好多？

23 歲 差唔多40k 都冇女

咩叫想搵返高質素就無機會 ? 你揀人 人揀你

佢自己人工高wor, 可能係想搵有咁上下月入又高汁d 嘅女

人工有幾高先？ 香港大把有家底 人工高 靚仔大隻嘅男仔

你岩，果個係咪你？

你有無見過mk 仔搵40k

唔係我 但識呢啲人 通常呢種人好低調

有無去溝下咁低調可能有機

不了 個個一早已經有個同lv女友 一樣係家世好 收入高 性格好嘅女友

溝女未試過講錢

40K 又未夠養埋條女
唔算特別搶手啦

月入幾多先搶手先

d 女計左你唔知你應該係月入過左關
一係就你未溝過d 廿幾歲月入30k 以上嘅女

仲比月入? 你月入100K都唔夠有三層樓收租咁搶手

衰太肥？又或者性格有缺陷?性格冇問題既話
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個樣有缺陷

周街都有呢d 人咩
我未識過30前有幾層樓係手嘅人
就算有，我諗都神早被人mark 左，唔係market 度

唔怪得單身啦做人咁撚膚淺

咁即係無缺陷個d 神早被人mark 哂？

當然，連登仔眼中全港超過70%都有，連登仔精英宏集，當然99%都40k up啦。

認真，我覺得30歲前40k 以上算中上架啦，我估全港可能有25%-30% 30前既人做到，當然全部都上連登啦

樣太衰

如果你嘅賣點係呢樣啲人咪又係鍾意你啲錢，真心鍾意你咩你靚仔都可以話係鍾意你但係錢個個人都可以有

鳩短無用
無撚用

其實想 所以係遺憾

其實古代重好
起碼男人唔會成為女人飛上枝頭既工具。
而啲女人都唔會咁自視過高。

你農村女人唔會睇唔起農村女人
但依啲乜春女人都想要個醫生律師。
搵少少少就怨個老公一世。好似男人一定錯咁。

N手西都得，咁叫雞都得喇

女人自己都滿足唔到自己。
你係無法滿足的。

車同樓都供完既話算係勝利組
仲供緊既話就係大頭鬼

倒轉吓嘛。單身先嬴家播

一結婚﹖搵幾多都只係奴隸

用個十手西黎「想另一半有上進心搵多啲」
女人

其實醫生律師都未必揾好多炸喎，我都識d人係。

其實現代社會最大問題係離婚會俾人分一半樓，如果full pay 買左真係會驚。

重點問題係要揾個大家真心鐘意既人，呢個係最難。所以如果真係想揾人結婚應該要珍後生。

我都覺得中上，所以上黎睇下引唔引到呢班單身荀盤出黎個個都以為我係40k 毒男
太天真了

好一般…
哈哈，活在平衡時空。

現代社會最大題係，
無視女人生物學上係想「向上嫁」而無阻止佢地咁做
女人本身係護士﹖只想嫁醫生
而我未見過女護生會嫁男護士。

依個都係女權主義要權唔要責最仆街既地方。

車 代步用 幾皮野個d

樓就有層仲要供多30年

下年無咩意外會再買多層

醫生律師30歲應該月入70-80k 左右啦，
你覺得多唔多？
鍾意都要睇其他基本條件嘅，人人底線唔同。
有人話樣重要，其實女仔對樣貌嘅要求唔係好高。
最最最重要係唔好playful、多SP、臭脾氣呀

有無發覺成個討論只會討論男人應該點點點﹖
而女人響個關係之中好似乜責任都唔駛負咁﹖
依個就係現代兩性最大既問題了。

你gay佬黎？

都話有女介紹

醫生都叫唔係好多，你真係好好笑。
社會上最TOP果5%人黎。
你女人有西真係活在幻想時空。
你係咪最TOP果5%女人呀﹖學人話醫生搵唔多。
女人就係有咁既問題。

自己明明得4-5分，卻想要個8-9分既男人，
食屎喇。
繼續做你地既新世界獨立女性做到死為止喇

某bank

我男人呢架喎

咁肯定係女人奴

想識咩類型嘅女女

女呢

乜收人高就唔會單身㗎咩

唔係。我都無拍拖。
我咪寫而家結婚對男人好唔抵。

係你側重左我句醫生律師唔係揾好多咁解。
律師而家真係難揾食，猶其是事務律師 。
醫生就要讀六年，第一年houesman三萬幾半薪，第二年先全薪，跟住慢慢跳point，當然要一生呢計人工會越呢越高。呢個都不可否認。

其實好多工都可以揾到五六萬或以上既人工，但你係咪做得掂頂得順。如果為左有個家庭令自己生活係地獄，不如做個輕鬆快活人 。

到最後我相信結婚同拍拖都係要揾個真心鐘意既人。

我愚見。

遲早既事

1 2 4 8 16

岩 要結到50歲先 都可以結啦 睇下城城

Salary Prove 呢？

介紹個女女都要salary prove

講得幾好，祝你下個情人節搵到一個真心鐘意嘅人。

Local firm律師咪難搵食, magic circle同us firm又係另一個世界。

唉，其實做 government counsellor 我覺得都ok。

真，想搵人埋單就會想搵個有上進心

律師係真係搵得少左

但醫生，做醫院醫生就搵唔到大錢
自己開診所個啲先賺

做專科醫生係揾得多既。
政府一份工，出面再開診所。

可能係有得屌女，唔代表係有女朋友

淨係食女而唔拍拖或者拍唔到拖個d
應該都好難搵到個好女仔架啦

咁認真做乜
吹水大會嚟

你d fd 做邊行先
不過性格差真係不了，有女仔都唔介紹佢識

咁其實我畢業2,3年時身邊好多人都已經30k up 嘅

個人好自卑，成日推左人哋d介紹。
成日覺得人哋介紹女俾我一定覺得我係毒撚，想幫佢d朋友親戚朋友揾毒撚埋單。